放電競音樂節飛

8月 26號 (星期日) 上午11點個場
有兩張 $250x2（價錢可洽談）
位置：
S305區 D行 53-54

當日活動：

有意留低tg